有無人成日太chur嚇親人

啱啱chur咗

第幾次？

毒撚做乜都嚇親人架啦 安份啲啦你地

死狗公

可能平時無乜人秒回，太過focus就岀事

其實點先算chur 人，

不停叫人比屎你

比如我成日搵佢，但係大家都好似無乜話題咁，所以好快沉左，但係一唔理佢1 日，佢又會搵番我，咁樣算唔算我chur 佢

佢會搵返你已經ok啦其實